有冇人諗過如果中年失業會點？

我未結婚，但諗緊如果真係失業可能一段長時間都搵唔到工。但儲蓄慳D使都夠十年左右。

可能到時比人炒旅行下一段日子先

諗唔到,諗左兩三年
唔想再做自己唔鍾意既野
但係想做既就唔請我

而家做緊果份睇怕好快無得做...
單身就無所謂...但有老婆有仔有老母...仲有4球負債